Google搵唔到post真係唔掂

我覺得真係至少要快啲整個官方簡易嘅網頁版做好 SEO
功能上暫時可以靠第三方搭救
始終其他人 search 唔到會處於劣勢

以前Google seaech野成日都會搵到高登既post

要取代到高登真係要google搵到lihkg既post

exactly

我真係覺得應該要係咁以整個純文字版都好，起碼可以俾 Google 開始 crawl post 先，唔使一開始就整到 full featured 喎
最多限制住淨係 bot 先睇到 (不過唔知咁樣 google 會唔會扣分)

而家呢個web版既content用晒ajax 黎load
Search engine當然search唔到啦
最好係一開頁直接load D content入個page, 要轉頁再用ajax

第三方唔應該計
如果第三方上咗 google 咁其實可以仲大鑊

我指上咗榜而仲高過官方版

要search到
要唔好學高登del post
佢開始剷之後想出遊記都廢撚事， 反正遲早剷